英國政府搵國際軍樂匯演作為挑機平台

我唔知劉江華條人頭豬腦搞 國際軍樂匯演 果陣，有無估過佢自己嘅政治智慧，有無能力同英國佬玩。但我依家可以好肯定咁講，呢鋪國際軍樂匯演 ，已經因一個香港返嚟嘅御林軍，變成一單極其敏感嘅事。而劉江華個頭，應該斬十次都唔夠補數。

英國人搵 國際軍樂匯演 作為宣示主權舞台

英國駐港總領事喺7月6日嘅facebook post度，介紹呢次軍樂匯演有王卓豪上台表演。大家要留意一點好重要，王卓豪係以BNO持有人身份，加入英國陸軍，並成為御林軍一員，喺香港歷史上，包括1997年7月1日前，都未曾有香港華裔英軍係可以加入御林軍。大家要留意，御林軍唔係阿茂阿壽可以入，因為御林軍係守白金漢宮，一定係當自己人，至會可以加入代表英國國家形象，以及關乎保安重大問題嘅位置。

而更大問題係，由於中國人民解放軍嘅黨私人部隊身份(一如納粹德國黨衛軍 SS)，香港人除非可以合法加入中國共產黨，否則香港人係無可能加入中國人民解放軍，而以共產黨防止地方部隊反抗嘅傳統，更加唔會俾香港人加入駐港部隊。依家終於出現極奇怪情況，就係喺一個為中國佔領香港而慶祝打飛機大會上，香港人竟然係加入英國軍隊，並且以英軍代表身份演出，而揸果本護照係同香港有密切關係。而中國人民解放軍，由於四枝演出隊伍都無香港人喺度，變成咗一個佔領者部隊，喺軍事上，呢樣嘢係令中國政府極度尷尬。所以我完全唔明劉江華喺籌劃呢次擦鞋擦出腸嘅演出果陣，有無諗過用乜鞋油。仲要呢次係中國銀行(香港)贊助，真係沒有最大鑊，只要更大鑊。

英國人好清楚宣示，英軍至係香港人自己人，解放軍唔係。以往香港人喺英軍，只不過行行企企，依家係堂堂正正加入英國陸軍，仲要英國駐港總領事館破天荒同你宣傳埋，你覺得英國人當香港人係自己人，定係中國人。唔好再同我講乜嘢BNO無居英權嘅事，你睇到王卓豪都可以咁返嚟香港，你覺得平權仲有幾遠？中國人派埋遼寧號嚟，依家人喺英國手，塊地喺中國手有X用。

同埋，英國佬已經喺果個post度，暗示咗實際上BNO居歐權同居英權之間嘅關係，當然，我另文再述，亦唔會係免費文。

不錯

漢奸

會唔會係over interpret 左？

睇你第二篇文要幾錢啊？

全部紅字不如唔好highlight

唔知點解一睇篇野就已經估到係邊個寫

冇禁入去睇
係咪林忌

世柒呀